請求各位大佬意見

想問下點樣識一個隔離team嘅女仔
雖然只係見過一兩次

個office唔同地方
得啲event先可能見到佢

又唔係成日有event...

懶係唔小心 send錯 email

我連佢email 都無

咁算啦，你都係貪圖人美色，好快 move on得到

唔係囉 係同佢因為有兩次一齊搞活動先想識佢